有冇人試過行行街突然屎忽好痕？

岩岩放工 行緊去搭車 行行下突然間屎忽好痕 特別係 眼個個位 好想申入去R 最後左腳搭右腳 右腳搭左腳 咁 係咁磨 磨磨下就冇咁痕

不過呢種感覺痕真係好難頂 要忍到返屋企 救命

試過J痕，唔敢R
認得好辛苦

一係底褲 一係就啲屎忽毛 但係我唔理得咁多前定後要坳就入去坳 坳痕係好正常

唔好咁多束縛 枷鎖咁多拘束

千萬不要...

我都係 即刻的咗條女上房大戰

直接伸隻手入去屎眼

通常都係炆屎唔乾淨
啲屎積乾左痴住個屎眼

建議用濕紙巾炆屎

係呀跟住約咗朋友既 俾佢聞下 頭先試咗呢隻香水你聞吓

呢排咁多病毒 用消毒濕紙巾比較好

最慘係咩？ 係放左工先理痕 仲要上埋巴士 條底褲就係屎忽既中間攝咗上去 好唔自然 又好痕

咁柒既野要認係好辛苦

蟯蟲感染（Pinworm infection），或稱蟯蟲病（enterobiasis），是一種因為蟯蟲而導致的人類寄生蟲疾病人類寄生蟲病'[3]。最常見的症狀為肛門周圍的強烈騷癢感[1]，還可能因此有失眠的困擾

Lin頭痕仲慘 淨係可以拎手臂磨吓